[整蠱惡鬼]整屋企隻鬼 有咩方法

上文:

我要搞到佢魂飛魄散

有冇辦法 要佢永不超生

用鹽刷身沖涼 加香矛 疆浸下浴 應該會避到 再搵件法器番黎帶or信佛就持大明咒加手印

自殺之後你都做鬼同佢死過